每個時代都需要有藝術去表達人們心中既說話

呢個係紋身水貼
用力就刮得甩個隻
下面係新既design

Logo設計理念
HKNG有一個好重要既信息
HK當然=Hong Kong
NG = Nocuous Government
（有毒害的）
要令到外界關注唔單單只係警民衝突
而更重要係政府腐敗無能既背後原因
好似隔壁 #chinazi 所講 問題所在又始至終唔係狗狗
唔係7婆 係 赤納粹！
香港就好似一部電腦咁
插上左一張名為「腐敗政府」既SD卡

NG 係到仲有另一個意思
有玩拍攝既朋友都會知係解no good/not good
所以拍片既時候成日會聽到導演講NG NG
即係唔好 要再拍過
有d似依家香港內部既情況
濫權 腐敗 由根源開始既腐爛一直蔓延侵蝕緊呢個地方
叫人如何對未來有信心

所以香港有需要 NG!
唔係比小圈子選舉揀既親共握權
唔係一班任意傷害市民既武裝部隊維護法治
唔係一個比房屋地產霸權佔據
財富機會被大企業財團富商壟斷
內地人比港人仲易上樓 青年人被逼放棄夢想既地方...

印條Barcode係我地身上就比喻緊
我地市民其實從未被真.掌權者
當過係人咁平等地看待 反而似囚犯，商品咁
係被利用、拋棄、濫暴既存在 T_T

再睇細D
HK呢隻字就擺左個類近香港舊式樓宇既design
個G字係政總
仲有一個位 中間其實有個隱藏左既十字架
所以...
願天上會開出最好既出路比香港 阿們

（「新既design會有加左QR code 同冇QR code 兩款
link左 youtube 首「榮光」同歌詞附上）

紋身水貼使用說明書：
撕左表層個張膠保護貼
就可以貼係身上君欲的位置
再用適量水去沾濕水貼既背面
等大約半分鐘
就可以慢慢移走張水貼紙
個logo 就會印左係皮膚上面
最後用紙巾印乾表面既水分就 完成！

現階段印左幾百張
暫時只係托朋友派比身邊既朋友
想係呢個post收集下大家對個logo既意見/睇法

#HKNG 目的：
希望可以成為今次既運動一個象徵/表記
比外界社會可以用另一個角度去思考了解我地既爭
以一個自嘲形式諷刺港府甚至係我地既「國家」😶
比外界去了解點解我地要將條barcode 印係自己身上
含蓄d 抽象d 去表達我地既訴求
我地既情感，憤怒，無奈
最重要希望可以聯合到大家同係精神上support大家

聲明:
好重要講返先！
呢個主要係比和理非一個和平沉默既方式發泄
考慮到有可能被藍影相mark底
所以前線勇武最好就唔好紋喇
但我覺得和理非就幾岩用呢招做做無聲反抗

#Fight for freedom
#Stand with Hong Kong
個人覺得同呢個口號好夾
叫個陣如果可以一齊舉手
個視覺效果應該會幾有趣

唔知呢個會有幾大效果
但如果大家覺得正既 有意思既
希望大家可以share比朋友家人
如果回響ok 就會量產 任派街坊

大家不妨講下有咩建議同睇法
Thx～

ps. 請勿相認 勿起底

#hongkongng

我係個和理非 心裡其實好無力 好有衝動上前
見到班兄弟肯犧牲自己既將來去換取大家既將來
自己就冷氣緊 心裡好矛盾
但我真係未做到
因為我自己都有要負擔既野係到
不過我都希望可以盡己綿力
做返個文宣仔應做既野

幾有心機，幫你推

幫你推下

感謝
但去發夢最好唔好紋

大家各自努力，文宣又好，勇武又好，都係為香港好，正所謂兄弟爬山

光復香港，時代革命

推

push

幫推

已經和理非 仲要無聲反抗係想點。。。。

支持！

push!!

g 持

幫你推

有心機！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

pushhh

pish